民建聯民意調查:逾七成香港市民撐設「禁蒙面法」

逾七成香港市民撐設「禁蒙面法」

在旺角暴亂事件中，一批戴口罩或蒙面的暴徒肆意擲磚、縱火、毀壞公物，造成逾120名警員及市民受傷，民建聯日前就禁止蒙面法進行民意調查，結果顯示逾七成受訪市民表示支持制訂禁止蒙面法，並建議特區政府應立法禁止示威和集會者以任何方式遮蓋面部。負責是次調查的民建聯立法會議員葛珮帆表示，正就制定蒙面法草擬建議書，並於稍後會約見保安局局長。

竟然唔係超過十成

民建聯招牌跌倒左未？

用自己張contact 都得七成？

we will see tonight

大家睇識到保皇狗幾仆街未？
邊個再幫佢地轉移視線
就一定係打手

2016年2月26日新聞
不推文

驅逐共匪 重奪香港

好 今晚畀你睇下7成市民嘅意願

今晚支線任務：民建聯所有辦事處

12成同意，計埋深圳人

逾七成認同礙警搜證執法

民建聯於本月19日至24日，用電話隨機訪問了731名市民，並於26日公佈調查結果。結果顯示，68.4%受訪者認同，示威者在戴上面具後，由於不怕被人認出，心態上較少顧忌，因而較易作出較激進或暴力的行為;75.3%對示威集會上出現一大班人戴上面具感到「危險」;74.6%則認同，示威者戴上面具會影響警方搜證及執法的工作。

不推文